渣打銀行 summer intern(quality assurance ) interview 會問d咩

JD 如下：
Assist in execution of User Acceptance Testing

Support test leader to monitor and report overall project progress

Monitor and Report any defects arise from testing programmes.

黎緊會in 1 to 1 face interview , 上黎問下 取取經，請問interview 會問d 咩， 會唔會問technical 野

Push

自己問u嘅job centre啦